有冇人留意到佐敦壽司郎樓下個保安

佐敦壽司朗樓下個保安點解咁熟壽司郎
正話見佢同個靚女吹左好耐水

日本大板開左幾多間又知
中拖大拖係日本嘅平均價格又知
有冇人同佢吹過水

會唔會佢根本係壽司郎員工/壽司郎請嘅保安

佢係日本調派過來嘅保安師

問下佢點睇炒飛狗好撚過啦
炒飛狗全家死絕

壽司兒子

佢好似自己都㩒定幾張飛

見個保安時不時上去禁飛落返黎

門口最唔起眼嗰個先係老闆

可能係特工

試過同條女去
門口見停walk in
個看更問要唔要飛呀 我有喎
之後就

但佢唔會拎去賣呀嘛

試過比飛我幾好人

咁平均係幾多

係咪專比靚女？

生客佢唔彩你架
你去得多認得你先會比

遲啲周圍都有
冇所謂啦

裕華國貨斜對面

老闆嚟，微服出巡

點解佢要去禁飛
唔係好明

How much